明明唔得意係要扮得意 好想開聲屌

唔知大家身邊有無朋友仔拍拖 佢條女明明又唔靚又唔得意 但成撚日扮曬得意可愛 用埋D死人聲講野 扮曬公主咁 最慘係大家同學仔 成日見住
有無類似經驗 分享一下故事以及如何處理

sorly我會檢點啲

你妒忌人地有女？？